[文宣] 聽朝一定要去廣傳呢2單新聞︰稱呼長者們為「曱甴」 + 亂向行人投擲彈

(1)

【旺角即時】於警方進行清場期間，有警員多次以警棍指罵「守護孩子」成員，更疑似稱呼長者們為「曱甴」。
有在場記者多番勸喻警方，指「守護孩子」成員皆為長者，請大家互相尊重、不要欺負及指罵伯伯。惟警察一方並沒有聽從，反指「係鍾意篤呀點呀」及稱「冇話伯唔伯」。

(2)

亂向行人投擲彈

AIRDROP or POSTERS

推

push

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

Push

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

蝗語：左邊左邊